\subsection{Tabula "Questions\_questionsetandquestionmap"}

    Tā kā sistēmā bija plānots, ka būs vairākas jautājumu grupas, tad ir nepieciešams sekot līdzi jautājumu
    kārtībai katrai šajā grupā un tapēc tika izveidota šī tabula. Tabula apvieno secību, attiecīgo jautājumu
    un attiecīgo grupu.

    % Too complex thing?

    % Questions_questionsetandquestionmap
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_questionsetandquestionmap"}
        \label{tab:qmap}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|c|}
            \hline
            id & order & question\_id & questionset\_id \\
            \hline
            1  & 1     & 1            & 1               \\
            2  & 2     & 2            & 1               \\
            3  & 3     & 3            & 1               \\
            4  & 4     & 4            & 1               \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}